屌 D同學好無雷氣

叫佢借份功課黎抄都唔肯 仲話要收錢

忍唔住一掌打落去

而家lunch time罰緊企😭

你咁樣梗係俾人罰企啦
你直接打死佢之後埋係後山 冇人會知係你
到時一定唔洗罰企啦 傻仔

幽默感呢d野..

幽你老母臭閪 講呢句好撚威?
屌你老母

點打呀.....

成班仆街博上位玩篤灰= =

呢啲咪醒目囉

嬲牙😂？

我屌你老母

偷偷地等佢交完改左佢個名做自己個名米得- -

唔得呀...

今年唔係做行長 唔可以扣起人地份功課= =

依招掂 上次見人試過

我黎